README.md
@@ -9,9 +9,36 @@ IndProp.v后面的附加题真是一个比一个难==
 犯了个错误：
 
 ```
+
 (forall x : X, In x l1 -> In x l2)
 ```
 
 这句话不是“l1是l2的子序列”的意思
 
 哦还有官网上说Coq8.12后不支持使用omega tatic了。取而代之的是Coq.micromega.Lia.
+
+# update: 2022-5-23
+
+发现我在Induction Hypothesis的时候，总是会发现有效信息丢失。
+
+于是我就有了以下奇怪的操作：
+
+```
+
+assert (H的内容) { apply H. }
+induction H.
+```
+
+这样的话就会出现一个H'=H的内容，然后再induction H时就会多信息了。
+
+同理还有如果我想destruct (b : bool)后，Hypothesis里有个b=true，
+
+那么我会写
+
+```
+
+remember b as b1.
+destruct b1.
+- // 这里就有b=true了
+```
+
